唔知各位ching有冇食過金拱門隻煎蛋肉醬包?_?

今晚曼連唔畀人大炒，我賓周攪碎做肉醬整嚟益大家🥴

睇d字都想嘔

呢位ching吾sick食-.-

樓主識波又識食